其實香港你去過幾多地方？

我係窮毒撚
離島只去過長洲塔門
好多地方都係中小學旅行先去過
好似天水圍濕地公園嘉道理農場咁
香港仔馬灣愉景灣都係返工先去過一次
咩野薄扶林清水灣淺水灣石澳都未去過
好出名流浮山都未去過
仲有好多好多真係講出黎都比人笑

娛樂方面
迪士尼未去過
海洋公園去過三次(兩次學校一次生日免費)

neway去過一次朋友請
redmr去過一次自費

去戲院睇電影都應該有十幾次
蘭柱坊一次都未去過

幾歲？住邊？學歷？

三十歲住沙田ive公屋佬
平時娛樂都係屋企對住電腦
砌好部機只係比電費上網費就得

離島我剩係去過長洲

蘭柱坊我廿到尾都未去過

其實想去蘭桂芳好簡單
去和安里食個午飯就去咗

咁無意思
只係去過尖東海邊酒吧飲下酒

想落club 定淨飲嘢先
飲嘢上soho大把仲正

唔識...未玩過
應該唔適合我
都係睇下香港有咩郊遊地方自己一個去行下

個一次去愉景灣
簡直係富貴後花園...
D人係開高爾夫球車

咁又話未去過lkf
不過純粹飲嘢就約埋幾個frd都成事
不過lkf無乜特別 通常揀好飲嘅就唔係為去蘭桂芳

香港d山應該行左4 5成左右 反而離島個d好少去

你理解錯我講野
我係話唔你講咩SOHO未去玩過
次次去中環都無去行過

我係話唔識你講咩SOHO未去玩過

梳
其實都係一街食店飲嘢
但質素幾好

屌 冇人夠你毒

未出過港島

佢地無得揀，你普通車佢入面唔比揸
除左高爾夫球車得番巴士揀

我要碼頭行去間學校做野
個時真係諗點解人地享受生活
我入黎做勞工
係唔係我老都繼續住公屋食大快活

除咗山仲有好多地方都好似無咩去過

搭巴士囉
再唔係你經沙灘果邊好似有路仔上

果時我係愉景灣個個都有部滑板車

屋企-公司

去下啦 洗費都係交通錢姐